覺唔覺烏拉圭吹大左

所謂兩大神鋒由小組打上8強都係苦戰負碌先入波贏波
蘇狗除左打利勁小小
去到巴都係比美欺carry
卡雲尼呢d打psg逃避同強隊交手既更加不值一提
下場後防應該比麥巴比入返4-5球

屌你咪撚燈鳩法國

列高巴

佢遲出世15年 烏拉圭都有機打4強
今屆無了

法國咁勁點燈得死
住烏 加埋新球王
剩係打中前場都入幾粒

蘇狗d機會

把握得好少少夠做神射手了

全隊餵波比佢
講真 如果佢係c朗呢類球員
早就做左神射手
蘇狗跟本吹撚大左

勁撚多easy ball 龍都唔中

咪能盲反啦

蘇仔真係小人一名, 有一屆世界杯用手擋出一球必入球, 俾人紅牌出場, 對家射失12碼佢又振臂高呼。又用棚哨牙咬9人地, 真係好無體育精神。

Godin

買定烏龜先

法國食硬

睇烏拉圭D前中場走位都好快, 唔會個個企係道等人傳, 先可以拉大到空位交波, 反觀葡萄牙, 阿根廷果班, 真係企係道踢.

法國走位都好勁, 班黑鬼2翼快到傻, 烏拉圭右閘可能頂到, 但左閘就未必得, 法國點睇都高一班, 除非烏拉圭拖慢踢12碼, 而且烏拉圭幾場上半場都喪跑, 下半場已經明顯見到體力唔得, 法國佬下半場點都會打羸

卡雲尼九成出唔到 等於齋防冇反擊 完全睇唔到贏嘅機會

唔怪得馬會賺咁多

其實點解仲要打呢場
睇牌面都宣布得法國大勝

西班牙同俄羅斯牌面邊隊贏

世一中堅喎

代樓主 答 俄仔
因為有普京

馬會多謝你買法國就真

決賽周到而家只失一球 防守穩固喎

小組賽對乜話?

法國邊有兩翼快到仆街 得麥巴比快